發夢 夢見ex

有冇人同我一樣
成日瞓著咗會夢見ex
都係拍緊拖好開心
然後醒返知冇可能會好空虛

啱啱散？

上年六月散

成日夢見已過身既屋企人
夢入面仲好生猛開開心心咁相處
每一次夢醒時都要接受佢地過身既事實一次
次次摸一摸個枕頭就發現濕哂
連自己幾時喊過都唔知
我諗呢生人都會咁樣一直輪迴到自己老死果日

咁長情 一齊咗幾耐

真
發夢夢見會開心
但醒返會好難頂

一齊過兩次
第一次兩年幾
第二次半年

同你差唔多一樣
又係夢見ex
又係上年散

幾個月前散 發夢夢過一次
個場夢比依幾個月黎每一刻嘅我都開心好多好多
一醒返真係好辛苦

果種落差太大
所以有時情願唔好發啲開心夢

發夢嗰陣仲要好真
係由心嗰隻開心
但一醒返就好頹

我都明呀 有時瞓醒仲要枕頭眼濕濕真係好撚難頂，仲要好快就有新仔完全無掛住自己。

未搵到代替到佢嘅人姐，又或者咁講，未有一個人可以打動到你，不過好多都係假

散左兩年幾，一樣周不時會夢見

我明...
真係明
第日起身咩心情都冇
躝喺張牀唔想起身
有時仲會眼濕濕

發夢feel到係發自內心嘅開心
但一醒 個床頭原來濕曬

好撚痛苦

我會好憎起身嗰下
好想瞓返 繼續個夢

初戀嚟...好難代替
成日會去佢ig睺住
想知佢最近點

就黎散左兩個月
keep住每星期夢見四至五次
每次都係仲一齊緊或者復合番
一醒嗰下都知自己仲甜笑緊
醒左之後就會頹係張床到好耐

單身緊...？
算唔算係放唔低嘅一種
如果搵到另一半應該就唔會夢見吧

好多遺憾現實做唔到
夢入面都做咗
每次都唔想起身
逼自己繼續瞓

我直頭想永遠停留係夢中

試過第日醒返成個人失曬神
跟住第二晚就會去睇返之前啲嘢
然後就變成惡性循環...

好想搵返佢

會係咁睇舊相
明知要del先會放得低但係一打開就做唔到...

「時間會沖淡一切」
呢句野廢到嘔

第一次分手, 同第二次起翻埋一齊隔左幾耐?

有成日夢見, 好痛苦, 但又無辦法回到以前

會由開始嗰日
睇到分開
然後挽留
最後俾人已讀不回
跟住就天光...

搵翻你會發覺已經面目全非..... 果種無力感

真
本身都以為會有用
有一段時間冇諗冇提佢
以為自己真係放低咗
但當我見到關於佢嘅嘢
一諗返起...就又嚟料

有年幾差不多兩年...

巴打經歷過？
試下講多d

好想發個唔會醒嘅夢

明白呀，係時候放過自己 係難嘅 現實真係殘酷

呢年幾都搵左好多野做/學令自己分心
但一夢見佢/睇返啲相
就即刻崩潰

試過搵返佢幾次
每次都好卑微
就快要求佢覆我應我
最後都係俾人已讀不回
然後同自己講要move on
跟住就好似依家咁...

多謝你聽我嘅故事

日常生活好多小細節都會諗起
然後一發不可收拾
但對方可能根本冇在意過
係得自己咁傻去諗咁多嘢

節哀順變

當初佢同我唔夾亦因為成日嘈交唔開心, 所以想分開一下, 而當時我諗法係既然已唔鐘意我, 我都應該死心, 放棄.... 但佢話過一段時間再重頭做朋友開始, 然後重新建立關係 可能會再走翻埋一齊, 咁果段時間我忍住唔搵佢都好幾個月, 因為搵佢會反感... 但過左一段時間見翻果一刻, 睇到佢對我既態度 只係自己一廂情願同期待... 對方根本已經當之前講過既野無左回事

咁唔怪得你仲會諗, 因為試過可以復合.....

冇死人呀
但我明你心意
thank you

同你一樣, 開頭都回應下你, 然後一日回我一次訊息, 然後最後已讀不回.............

「時間會沖淡一切」

係...但之前一齊返佢講過
唔會再有第三次
所以...知冇可能 但都會諗

佢都試左復合, 咁第二次分開係咪都係同一個問題?

唔想再咁卑微落去
等人覆好辛苦
俾佢hea覆仲辛苦

但控制唔到自己丫嘛

好應...

巴打 頂住呀

「對方根本冇在意過呢件事」
真係好痛苦

enjoy

所以我成日諗 自己係唔係唔適宜拍拖

我以為係我打
不過我已經唔愛我ex
但成日記起佢

第一次係我衰
因為一齊太耐
冇乜新鮮感
所以分開咗
跟住分開咗一段時間
先發現自己錯咗
所以好努力去追返佢
第二次係佢嘅朋友屋企人
都覺得我上一次對佢唔好
所以好唔鍾意我
第二次一齊冇公開過
佢驚會好有壓力
所以佢選擇穩定啲先
但後尾佢慢慢對我冷淡
最後話佢選擇朋友同屋企人
所以選擇同我分開...

唔會唔適合, 只係未遇到個同你好夾既人.......

同埋走唔翻出黎

thank you

...我都面臨同樣困境
但痛苦好多，點算。

係...
所以有異性接近
都會好冷淡
唔敢去開始新感情

你有咩辦法確定自己已經唔愛佢

講出嚟
未必感同身受或者幫到你
但我會聽

完全明白..... 第一次自己做錯, 就成日諗自己親手做成最後既局面, 所以會更加放唔底, 即使後期醒覺都無能力勉回....

分開左1年幾
間唔時就會夢見
仲未想去收埋D相
每日iPhone都會彈D當年今日嘅相

我已經有新男朋友了
新男朋友對我好過佢好多
同埋每次不斷問自己一個問題
如果ex返黎搵我究竟會唔會因為佢而放棄宜家個現任
答案100% 不會
現任對我好過佢100倍
但只係因為上一段關係我仍然存在遺憾
先放唔低部分嘢

我都係.... 今日先突然FB 彈翻幾年前既合照.........

希望今晚唔會再夢見佢

之前一激動我全部del曬
依家好後悔 想睇冇得睇

覺得已經冇左鐘意
但總會諗番起覺得係遺憾
個夢醒番就發覺夢都係好真

咁都幾好啊...要幸福啊 絲

從來都覺得 發生左就係多生左
Del左相回憶仲係個腦道冇分別
所以唔Del
但比好多Fd話話咁樣會識唔到第2個
冇一個女仔會接受

準備好新一段感情嘅時候
先收起或者del咗佢吧

你都要加油啊
慢慢要放低 知道有啲嘢過左去就過左
唯有令自己放手或者成為更好嘅人
其實我日日都夢見ex 但係因為我覺得
我對上一段感情嘅結束存在有好大遺憾
一直放唔低
但知道不愛佢

呢年半都有嘗試走翻出嚟拍拖
但拍一個月 好唔掂
成個腦都係ex
最後廢事浪費人哋時間
搞到我好似搵水泡咁

...連登難講少少，涉及政見。
大概佢藍我黃啦...佢甚至算少紅...？

我同佢嘈左半年散左...
到最後佢已經對香港嘅苦況徹底無話可說，只能夠話唔關心唔care唔理唔關佢事。
我頂唔順，我對於我嘅另一半係個咁既人我覺得好難受...我明佢嘅漠不關心但係我對於同床異夢呢件事覺得好辛苦。我每次出去佢都覺得我攞自己人生較飛...831一周年嗰日我畀狗咬...佢一句關心安慰呵護都冇...淨係話我唔聽佢勸...

件事喺黃絲睇嚟根本係佢唔啱...
最後我畀狗咬都冇一件安慰呢件事，可以話甚至係踩穿左戀人之間嘅底線...
但佢曾經真係對我好好...百般呵護。
可以Tum我瞓覺持續兩年...
我想要嘅野好多時都肯買曬比我...
可以包容我嘅疾病，用一生嚟照顧我都可以。
我有時好怨恨點解香港要爆發咁樣嘅事，令成個社會撕裂到家破人亡嘅地步。
甚至軟弱到覺得係咪自己錯，點解唔可以對唔同政見嘅人進行包容。
但我真係做唔到...對方係殺人魔鬼...我要點樣包容企係魔鬼嗰邊嘅伴侶...？

我好痛苦，我大概已經痛苦左半年有多...
我放唔低點都放唔低我想死我想結束同思考捆綁同思考共生嘅痛苦。

...佢將所有我地之間嘅契約同誓言撕毁。
分手嘅部分係我話我想畀大家一個月時間冷靜...
但佢用左十日嚟完全斬斷對我嘅愛...
...明明只係冷靜期，結果就變成分手。
我已經冇辦法再相信下一個人...昔日承諾同誓言竟然可以就咁一手推翻...
我好痛苦...

我已經決定十二月就了結自己嘅人生。
我實在冇辦法再承受呢種苦痛。
四年前佢畀我一切希望...而家又盡數剝奪...
我痛到一旦回憶起嚟都快要無法維持理智...
我無數次反問自己係咪我錯...
係咪我摧毀左自己幸福嘅可能性...
我好攰，道德同愛意兩極咁撕扯我，我就快裂開...
我好痛苦...我需要被拯救...

但係對於無法再相信他人嘅我，救贖何在啊？...

知道知道
原來有新嘅另一半都會夢到佢
睇嚟都係冇辦法避免

Del左嘅話 驚會後悔一世
所以我一定唔會Del

我未必可以完全感受到你嘅感受
但都希望你唔好做傻事啦
俾段時間自己沈澱一下吧
有需要抒發的話 上連登搵人呻下都可以㗎

後悔緊

舊年仲夢見過
佢講番分手果陣難聽過粗口既說話
你窮，你襯我唔起etc
之後走鳩左去
訓醒眼濕濕

原來分左手已經第10年

講真，自己一個辛苦。人地就活得咁快樂，真係好戇尻

沉澱？
我已經用左兩個月...
你地當中一定有無數人比我經歷更耐我明白。
但我更明白我絕無走出去嘅可能。
呢一點上，我太了解自己。
我必須自我拯救。
就算以再極端嘅方式，我都需要中止苦痛。

死不過係以餘生一切幸福為代價，消彌餘生一切不幸。
對於不幸遠勝過幸福嘅我嚟講...
答案已經擺喺眼前。

都散左2年幾 間唔中都會夢見佢

會...散左兩年幾了

兩個禮拜前散
晚晚都四五點先訓得著
個人好冇動力
咩都唔想做
好似缺少左一部分嘅自己
好辛苦
以前朋友散
會同佢哋講「時間會沖淡一切」
依家諗返起 根本就係廢話
晚晚訓覺都會夢到佢
以前一齊去嘅地方
一齊做過好多嘅嘢
但係依家只可以回味
人生好痛苦
日日行屍走肉咁捱
要捱到幾時
我都唔知

睇左咁多comment
同你一樣
自己一手造成 明明當初佢對你有好多愛我磨蝕到心淡

到底可以點樣釋懷
我真係好想搵返佢

夢見ex俾我屌緊？

散左4年 都會間唔中夢見
覺得係潛意識不滿現任先會咁
唔關仲愛唔愛事

我都好想搵。 但你要有心理準備，佢會對你好冷淡。當我地出唔翻黎既同時 佢個心一早已經放棄左我地

你地無搵幾耐？

用理智既心情 當然可以講時間會沖淡一切。。。 發生到自己身上根本就控制唔到果種情緒。 除非你身邊出現左一個拎你就出呢個痛苦既人

發夢 發到唔敢訓

一直刻意唔睇佢既野幾年以為真係放低左
點知比個仆街兄弟開佢個ig出黎見到同新男朋友都差唔多三年
個晚發左個好普通既夢 大家坐係中學課室傾計
好真實好開心 一醒個下發覺成塊面都淚痕好空虛

試過發夢同佢正正常常兩個人坐係梳化，佢係我懷抱到抱怨緊小事（打情罵俏），我玩膠咁應佢，佢嬌慎咁屌返我轉頭。

一醒發現係夢，哭左

利申：散左兩年，一生最愛

有時你覺得放低咗但係 發夢有機會令你 啲情緒出返嚟

分左個半月

樓主，我都成日夢見復合，仲要好撚真實，一瞓醒嗰下有啲難接受原來已經分咗手，仲已經分撚咗一段時間。成撚日好似再一次經歷分手咁撚樣
冇咩點，亦幫你唔到，只想話你知you are not alone

第二次同第一次都好true 無能為力 有冇巴絲update經歷

咁撚仆街...
快啲放低搵個更好嘅啦

成日都會去諗
佢會唔會同我一樣都會咁

好撚灰

之後回頭望
一切都係過眼雲煙同歷練
要加油 唔好做傻事

係咪醒返都係好辛苦

係仲未放低...？
定係只係咁啱...

同你好相似
已經維持咗年幾都係咁
都係走唔出去...
完全唔知可以點樣振作返

試過搵過幾次
都係唔好嘅結果
有種犯賤嘅感覺

早啲瞓啦 ching

勞你費心，都係要循例表示感謝呢。
只係我意已決，等到十二月只不過係有特殊理由罷了。

除了那唯一嘅未來以外，其他我全部都唔想要。

咁搞笑
夢入面ex同現任做嘅嘢完全相反？

依幾個月都係特等唔去瞓
係咁搵嘢做去逃避

我都成日夢到
散咗一年
不過我都係會同自己講係因為唔滿意而家環境先會夢到佢

依啲仆街夢
好似特登等你差唔多淡忘
就會提一提你咁
當然你個兄弟都仆街
雖然可能係無心

成日會去諗如果一齊返
會唔會可以好似夢入面咁
但係現實又知道唔會有可能

每一次夢見佢
第二日都會失魂落魄
扮唔到正常
啲人一眼就睇穿

thankyou 就係我想講嘅嘢
好似每次醒返都經歷多一次分手咁

起咗你一下底...
我ex都係金牛

thank you你會同我分享
同留意我嘅故事

我最驚第二日有新嘅伴侶
但我仲對ex耿耿於懷
好似對新一任唔係咁好

知道咗唔會令自己狠心啲放低咩...？
耿耿於懷嘅感覺好難受I feel you

年幾呢，無法想像。
你嘅人生想必除左佢，仲有其他支撐吧。

唔係話你唔愛佢，反而應該話羨慕你呢。
我完全冇法抽身，生命中亦大概已經無除此以外嘅願望。

睇到呢個世界有成功活著嘅可能性都唔錯。
雖然唔係我自己呢。

試下搵下身邊嘅原因
去支撐自己
屋企人 朋友...

哈啊...
你應該珍惜你自己擁有嘅親朋呢。
可以畀到你足夠為佢地活下去嘅程度嘅愛。

我大概比較貪心掛？
雖然屋企嘅病灶已經淨化大半，
但係唔足夠令我選擇生呢。

就咁樣就好。
我其實自己反而幾享受呢種臨死嘅氣氛㗎。
終於可以...徹底咁休息。
唔洗再同任何人起爭執，唔洗再掛念。
更可以將未來一切關入貓箱之中。
只要唔觀測其內部...
佢會因我嘅死而思念、內疚一生嘅碎片就永遠可能存在。

果然我到死都帶有怨恨呢。

成日同自己講
唔諗咪唔會囉

但阻住唔到自己唔諗
一個人 未訓得著嘅時候
好空虛嗰種感覺

散咗兩年 間唔時都會夢見ex
試過喺火車站度行
行行下見到佢坐咗喺度
我停咗落嚟
佢另轉頭望住我
然後我望住佢
特登大大力反咗個白眼比佢睇掉頭走

大家都以為放低左就連我自己都以為係
如果時間真係可以沖走一切都唔知要幾耐...
由相識一齊既十年到斷絕聯絡既五年
個感覺仲好似係尋日發生咁

唔知係咪睇到呢個post
尋晚發夢夢現返個ex
重演返佢出軌又死口唔認個一幕

控制唔到自己個腦

想知對方咩反應

真啊
到依家都仲記得分開嘅情節
好深刻 真係好似發生冇耐咁

係咪都會唔想醒返

my bad ching

成日都夢見佢
不過夢入面佢好溫柔好錫我
而現實中自從俾咗個處佢 佢就冇以前咁溫柔 惡咗好多 成日鬧我

唔知點解夢入面永遠都係得對方嘅好
好好珍惜對方吧 有嘢就傾傾佢吧
唔好好似我咁 失去先識珍惜

我發夢夢見ex會好撚緊張 心諗點解仲未散唔好再搞鳩我 起身發覺原來係一場夢先放下心頭大石

成日發夢夢見初戀
但已經六七年冇contact 同埋唔再鍾意佢
唔知點解 有啲困擾

無

我相信佢應該後悔

我都想發夢見到佢
自從之前有一次就無再試過
求發夢方法

ex對你好差...？

點困擾法...想知 冇惡意

咁應該係佢成日夢見你

我係每次一有佢嘅消息 嗰晚就大機會嚟料
例如 有frd提起佢 某啲事情諗起佢 ig見到佢動態嗰啲...
跟住自己就會係咁諗 然後就嚟料...

但佢飛我喎，夢見我做咩
唔係玩d咩個悮石想但逼於無耐要分手啊？

玩果d咩唔想，但逼於無奈

因為係夢見同佢一齊返
搞到有時就會諗起佢 好似上心左
但我唔想呢個人再出現喺我嘅生活

往事

可能佢見你過得好然後後悔

metoo
唔想再成日心掛掛

直頭唔想見到佢，唔想俾佢知我過得幾好，我會扮廢，等佢自我感覺良好

可能啦，但佢後唔後悔唔關我事
我都唔想佢再出現係我眼前篤眼篤鼻

其實已讀不回係咩心態
好難受

其實都唔算係好差 係成日發脾氣 好怕佢

都唔止分開既情節
昔日做過既事都仲記得一清二楚
想忘記都忘記唔到

夢入面嘅佢會仍然遵守對我嘅承諾 唔會背棄任何一樣應承咗我嘅嘢
我好記得有一次佢話我個風筒太弱吹頭好慢 係咁鬧我叫我買過個新風筒
但係佢就唔記得自己講過話第一次出糧就會買個風筒俾我
我唔想自己買唔係貪佢買風筒果少少錢 而係我想佢記得自己應承過我啲咩
到之後我開始相信返佢應承我嘅嘢會做
結果佢依然係呃我 話咩唔會like其他人啲post 但係就like咗好撚多條女嘅相
啲名我全部都記得 Miko Kate Elizabeth 仲有最乞人憎果隻Deborah 仲有好多好多
呢個滿口謊言嘅人 我仍然都係咁珍惜佢 只係佢唔珍惜我

3年前散 到而家都仲有時會夢到佢

咁以後夢見佢都要即刻醒醒先得

真係唔明...
雖然我認我搵佢係想一齊返

睇嚟真係俾咗好大陰影你...

介意分享下係咩on9嘢嘛...？

有時幾個啲舊地方
一啲同佢做過嘅嘢
一啲暱稱
一諗起 啲回憶就湧出嚟
擋唔住

過咗去...
不過男人係咁
好少會有男人咁細心記得應承過嘅嘢
如果記得證明真係好愛你
所以明你感受
佢時間長咗就會後悔㗎啦

夢係同佢開心嘅嘢
定唔開心多...？

因為太真實...
好似再失去一次咁

又失眠 都唔知可以點算
書又唔想讀 完全冇心機

係...
我都係
每晚都係去到五六點個人攰先識瞓
如果聽日上早堂會死

我都係
前幾個星期被分手
依家做咩都冇動力
更加冇心機讀書

今日朝頭早已經見到佢 起身嗰陣係咁喊 好掛住你...

好現實咁同你講唔會，鍾意你果陣就乜都講得出，唔鍾意你果陣就乜都做得出

大家都住係同一社區 甚至住係隔離個橦樓
真係行下返屋企都記返起晒d回憶
慶幸既可能就算咁近我都無撞見過佢

可能佢就係講完之後淨係記幾秒 之後就冇咗件事
我都知自己唔應該再信佢架啦 次次都俾佢呃到
真係love is blind 我真係睇唔到the pretty follies I committed
至少我睇唔到佢有咩後悔 仍然都係果種做唔到就算
佢有嘗試去做嘅嘢 即使係做唔到我都覺得足夠啦
但係到底咩叫啲大話好順口就講咗出嚟 我明明已經話過我唔介意佢呃我
我係介意佢呃我仲要俾我發現啊 咁一世唔好俾我發現咪得囉
男人係咁 咁我以後都唔想信人啊 我俾佢一個呃過已經夠啦
我已經將所有愛俾曬佢啦 到依家都未攞返

今朝又夢到佢

第二朝就會冇精神

都係自己折磨自己

衰在人地唔鍾意個陣 自己仲鍾意緊

冇撞見佢係好事
見到都唔知打唔打招呼
尷尬到冇嘢講
我見到佢我會避或者兜路

你值得一個更加好嘅人
時間耐咗佢就會變過眼雲煙
俾段時間自己休息下吧

雖然真係好差
你有冇試下挽回？
錯過咗真係好可惜

我都係...
佢坐我隔離同我一齊打機
都係忘記唔到...

夢入面好似之前咁樣佢抱住我之後同我講去邊度玩
平時我起身嗰陣佢都會有訊息俾我 但係我醒咗之後睇一睇手機乜嘢訊息都冇... 有時寧願喺夢入面唔想醒好過
我唔會再咁樣做啲咁傻嘅事對你 可唔可以俾多次機會我

如果真係放唔低...
試下最後一次搵返佢？
啲狗屎垃圾夢仲要鬼死咁真

Ching 同你一樣都係上年6月散 最近都會夢見ex

咁冇辦法了

噩夢...？

我都發夢見到EX
如果你睇到，希望你知道我一定會改過所有陋習，好好對你，唔會再蝦你，唔會再咩管住你，唔會再chur你，做一個體貼既男友

發夢同ex 啪啪啪

夢見佢同第二個結婚

都唔好話有無野講
我應該都個腦空左企係到或者爆喊跑走

係咪有啲問題解決唔到

或者最後一次去揾佢咁先有個機會比佢徹底拒絕自己
令自己可以真正死心
最後一次想念著你

好似大部分都係開心野 例如佢對我有返意思 或者一齊返但通常去到某個位就會醒 發現到頭來都只係腦海既幻象 all is gone, just looking forward

我都經歷過模棱兩可大概一年
最後佢覺得我地既關係變到似親人咁 可惜唔係老公
或者大家冷靜下 你會發覺自己唔係一時衝動想追返佢
係想真心咁去愛惜佢
都唔知呢個階段可以點 我都係一個失敗者黎
希望無論結果係點 至少你都唔會抱有後悔遺憾 加油 共勉之

咁撚癲？

你做見證人...？
一定心痛到爆

但我比較犯賤...
我唔想撞見佢
但想喺好遠嘅地方望下佢最近點

有一種空虛
係你發夢夢見EX
醒咗發現身邊係另一個人

我以前都試過
偶爾發夢見到EX
大家穿著校服
回到中學時

但醒來
身邊係另一個她

嗰一位EX
係我中學及大學同學
出黎做野半年之後分手

第一次我對佢頗衰
但第二次我自問已經盡我能力去做好
佢俾我嘅理由係唔想再困喺朋友同我中間
因為佢朋友一直都好唔鍾意我
話我第一次對佢唔好...

想俾佢兜巴車醒

係
要收得切掣

琴晚個夢就係同佢好開心
醒返就碌撚

有時會太真實抽唔到身
以為夢發生嘅嘢都係真

身邊係另一位嘅時候
係失落定係欣慰？
會唔會有種對唔住現任嘅感覺

唔係ex...？咁係咩關係？
你嘅best frd？

我都係咁
醒返會眼濕濕
俾人見到扮係打喊露

禽日先發完

又無失落定欣慰既
或更簡單
只係見到自己個心

好定壞...？

係啊屌...
第日起身真係失曬神

簡單得嚟有啲深奧
可能我依家未有另一半
感受唔到你嘅感覺
你另一半同你已經結婚...？

上次佢哋嚟我未上癮
好想睇live

明白你感受
曾經我都試過完全荒廢幾個月
每日剩係食少少野維持生命

覺得死左一了百了係一種解脫

過左三年幾 無一刻諗返起當時既自己係唔痛
果種入心入肺既痛 同無盡既孤獨
真係好辛苦

後尾厭食症 身體岀現左問題
先覺得要企返起身

但其實 叫我諗返 我對果個人一啲感覺都無
多既 係果時既痛

與其痛 不如搵啲劇睇下大喊一場
喊完至少平靜到半個鐘

我最近發現我最愛嗰個ex有女朋友 重block埋我
我第二日就發夢夢到佢 問佢點解要block 我

以前中學嘅時候中意過一個男仔
畢左業之後時不時都會夢見佢
但呢幾年淨係見過佢一次
代表乜

應該唔係咁簡單只係藉口

唔會令自己下定決心要放棄咩？

潛意識嗰啲frd...？

但佢又真係單身到依家
唉...唔知了

可能係
覆完個post琴晚又夢到
但我肯定自己宜家已經唔中意佢

好似都幾多人睇完個post會夢見ex
只能夠說聲抱歉

依個post有超能力
咁都幾好啊
肯定自己唔鍾意佢
就唔會心掛掛

時間真係會沖淡一切架
加油

如果係咁我會成日去望

Thank you

係
好犯賤

我係過左九年幾 大概斷絕聯絡五年到
其實都只係比朋友提起佢原來已經有男朋友
就訓得唔好同一直夢到佢 都幾心痛

變到跟蹤狂咁
就算當初無分手 咁多年咁多事都好難保證仲一齊行到落去
其實心底都知自己係執著同唔甘心
點解大家既關係都係變到屋企人咁
人地就變到老公 我就變陌生人

上兩年散 到而家都會夢到佢
一齊左八年

以為自己開po

夢到個死鬼老豆就想喊

八年都會散？

女方話淡左 無能為力 果個moment我自己單方面仲keep 住熱戀咁愛佢
聽到果下淋左桶冰水咁
到而家對愛情已經無信心

啱啊...
其實可能都已經唔係鍾意佢
剩低更多嘅係唔甘心

好多同路人

想喊有時就放縱自己一陣
俾自己喊下抒發下吧

Ching好𠹌慘
不過繼續單方面付出最後都行唔到好遠

ching 我又係

自己係想同呢個人行落去
但時間愈耐記憶就愈模糊
搵返有啲覺得對方當我係普通到不能再普通既人
搞到我會諗唔好打擾佢好似好啲
大概只可以係咁既關係

我都想果斷咁收

我意思係 可能你地之間有啲問題 例如唔適合之類嘅

不過就算係咁 段回憶都係痛心
都係忍唔住會喊
不甘心 明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等

痛痛下就慣架喇

寧願夢到/夢唔到？

可惜對方唔係咁諗
時間愈耐就愈唔知可以點
最後可能只能夠維持陌生人呢個關係

都隔左好耐先釋懷
之後就明白 呢個世界其實無一段關係可以keep到最後
無論親情友情愛情 都要大家有心去經營
啤啤佢巴打

Same here.分左手都5.6年 但呢幾個月成日夢到佢 唔知代表咩 有時都會諗佢係咪都同我一樣 會時不時夢到我

有無試過約翻對方

應該有新女 啲人話女追男好易，我覺得好L難

我屌你老母臭閪呀

又唔覺得係遺憾 行唔到去最後嘅情侶總有原因
但每次發夢都好真 呢句好應

Same Here.
過左三年, 上星期先夢見

可能咁先係對大家最好
無謂磨滅大家最後一絲好既印象
自問臉皮薄
熱臉貼冷屁股呢啲我頂唔到好

係咪有下文？
炒咗車？

可能吧
但我自己覺得佢係最適合我嘅一個
覺得自己唔會搵到比佢更好
定係只係初戀難忘啲...

真...即時知道
佢返嚟都唔會好似之前咁
但都等緊佢俾多次機會...
成日會去睇之前啲嘢睇到喊

反而想夢到佢...
好似可以同佢繼續一齊緊咁
可能只係放唔到吧
放低咗應該就唔想夢到佢

講起啤...
之前同佢一齊
佢話過想我乖啲
依家煙酒嫖賭毒一啲不良嗜好都冇
佢都曾經話過
即使分開都唔想我變壞
到依家我冇做過佢唔想我做嘅嘢
咁乖都唔知為乜

夢中夢未試過
但明白得自己一個嘅難受

對唔住Ching
你出返去睇啲開心啲嘅post吧

*即使

因為仲未遇到下一個我明

deca joins
好想快啲有個人可以代替佢嘅位置

有時唔係好明
點解佢可以好似咩事都冇
而我自己咁難受
明明拍拖嗰陣經歷嘅嘢應該一樣

上年5月尾散 呢排唔知做咩係咁flashback同夢見返ex

水星逆行 好似諗返以前

好易

無論男女 主動分手定係被分手 心入面都好難受 只係唔會表現出黎
雙方都唔愛就另計

夢中夢仲要以為自己醒咗 勁真實勁開心

早排有夢過，不過呢個Ex係好多年前。
係夢入面我問佢係咪要轉行做紮鐵⋯⋯
但係佢係比較瘦嘅女仔。

今年二月散，不定時都夢見 （有十幾次）
有似直頭變咗清醒夢（知無可能佢會番黎）
之後對住佢係咁笑、笑到我醒咗流眼水
可能係分手果時雙方都唔開心
係夢裡面第一時間靜係想笑想令對方開心

起馬佢無block你ig

散咗三年 有埋新仔 間唔中仲會夢到個ex...自問諗起佢已經無乜感覺 唉唔知算放低未

Same呢排晚晚發夢都夢到佢，明明自己平時對其他人都唔會上心，但對住佢就覺得佢係我呢個世界最重要嘅人。

近排幾次發夢見到ex
冇乜內容
只係想一巴一巴煎落去

自從散咗之後一個禮拜起碼有四日會夢到佢
啲畫面都係以前嘅回憶有開心有唔開心
雖然我唔知你會唔會睇到我呢個留言
想同你講的確我係有不足
我已經改緊希望你可以俾多次機會我

同初戀散左三年幾 散左四年
同而家女朋友三年半
周不時都夢到初戀 夢既內容大概係我同佢做番朋友
Update下冇聯絡呢幾年我經歷過啲乜 夢入面仲好開心覺得佢比以前成熟左

到醒左就會係咁諗呢啲係咪我仲係放唔低佢既表現
都幾辛苦

可能就係一個好機會好時候比你告別
大家好來好去

係...明知都無可能無機會
係到妄想自己仲有一絲希望可以一齊返咁
就咁睇返佢寫既野已經爆喊
「就算我地將來分開 我都無後悔愛過你」

不來也不去....

以前都會嘅 拍左拖就無了

屌你琴日睇完你個po
夜晚就夢見多年前嘅ex

咁唔係咁講既巴打
唔做呢啲野某程度上都係為自己好
我唔知你本身係做開呢啲定點啦
我自己本身就對呢啲無興趣就無所謂 酒適量就ok既
Btw
證明佢都想大家都過得好
而唔係你自甘墮落 咁樣佢反而覺得離開係好決定

係咪好夢嚟...
好似冇乜人會見到ex然後係噩夢

智商唔高 唔係好明
求解釋

睇嚟應該係我愚昧先會咁諗

個心情會唔會好似坐過山車咁
定係醒返係失落多幾倍

咁天馬行空
咁後續呢？

分左4-5年幾

近排知佢就結婚 又經常成日發夢見到佢 都唔知JM9...

好撚影響到依家做野 同對現任既心情

因咩分開？

反而想佢狠心啲...

冇乜感覺應該算放低吧
點解咁confuse放低未呢

係...
曾經都覺得佢係我最重要嘅人
跟住依家日復日發現冇佢都好似可以過得好正常

想知點解咁深仇大恨

真係唔捨得
就努力多次
去追返佢吧
我都成功過
雖然又分開

好好對現任吧
唔好令遺憾發生多次

其實係咪只有被分果個先會諗起/夢見

唔夠愛、唔適合
當然我唔認同

我試過。不過散左十年，冇再聯絡，佢結埋婚tim

最上一次好似係今年年中，夢見佢，佢坐左係我對面，講左好多野。之後成個人醒哂，瞓唔返。

係咪衰呢
明知睇返唔開心
都要去睇
雖然我都係咁

Stuck喺到都一段時間了

咁都幾好啊
祝幸福

對唔住囉
我冇心㗎

本身都冇做開...
但身邊啲frd一食煙一飲酒
我就會好自然拒絕...
之前成日話佢唔想
依家就會話我唔識
然後就係咁諗返起佢

想知巴打點追
隔左咁耐時間點講番野

想知結婚有冇請你去？
希望ching快啲出返嚟

真係唔知
好似嚟依到講嘅人都係被動嗰個

一齊幾耐先咁講...？

起馬都比我知吓佢仲在生

X2
好掛住...
大半年都放唔低...

咁幾好啊
會唔會有釋放咗嘅感覺

3個月
我拍過兩次都係一年以上
知道佢係好唔同

一開始係因為有嘢俾返佢
跟住搵返佢傾
然後話有嘢要佢幫手
係咁攝佢時間
佢一得閒就搵佢
約食飯約睇戲
跟住有次同佢坐喺到傾計嘅時候
忍唔住鍚咗佢
然後就一齊返

應該唔會冇啦啦死咗掛

有時做咩都諗起佢
好煩

唔同係俾你嘅感覺
定係你兩個都唔同...？

其實係未釋懷。
我係香港既時間進入倒數
我好想親口同佢講，我冇再恨佢，我地可以做返朋友

係
好奇妙
有時係做緊一樣明明完全冇野關連到佢既事
但你會出其不意諗起佢

兩樣都有 醒返個人又呆下呆下
先醒覺啱啱原來只係發夢啊
跟住就開佢ig睇 每日如是

思念舊愛的inception

不過近排佢連我ig都block埋sad死

放心
我都係
但我有兩個手機nos
有一個佢未扑我
最近都有搵過佢交代啲野
但交代完都係不打搞了我知分吋

仲好掛住佢

唉
真係時間先解決到
但唔知幾耐

主動分果個根本唔會諗起

如果我可以再搵番佢就好喇

果兩年時間 大家有無新戀情？

試過同一晚發2個夢都夢見ex
第一個突然間扎醒左, 當時應該只係半夜3點左右
個心沉一下, 想再入番個夢見佢
訓著又真係延續番之前個夢
但差不多最後, 夢入面個自己知道唔係真, 就夾硬整醒自己
醒後自己喊左

幾年都冇聯絡...係朋友講起先知...

同佢都拍左4年幾 分開又分開左4-5年 都算係和平分手 自己有心想斬攬先唔同佢聯絡 分完都用左好耐時間先發夢唔見佢 點知依家又黎料...唉...

same 尋晚夢到

意外好難講
同埋無論自己定對方
都想係有事嘅時候第一時間係身邊

其實都好事來既
巴打咪當係一個警惕自己既signal
我都成日諗起
不過明白唔會再同佢有任何交集
睇來巴打要快啲搵到下一位

想就去做吧
唔好俾機會自己後悔

一諗就停唔到落嚟
有時啲frd以為你放低咗
跟住落佢嚟講笑嗰啲
但自己心入面會唔舒服

屌你
同你完全一樣

可能佢會好開心
亦或根本冇在意過

我有一次
佢冇

我依家每一次夢見佢
都當係同佢拍一次拖
開心完起身就算
唔敢諗太多

係咪證明自己未放低...？
會唔會覺得對唔住現任

你個夢嘅內容係咩...？

會 依家好內疚 但明明乜錯事都冇做過
現任真係好好 但唔明點解忘不了前任

睹物思人
唔斬斷曬啲聯繫應該都好難放低吧

都係嘅
有冇試過開新ig去fol佢？

i know that feel
雖然話叫做放低左, 但仍然好掛住佢
諗番起個夢個心都沉左一下

試過阿 但佢唔會亂加人

應該有排了...
未完全放低佢
都唔敢拍拖
驚辜負下一任

好好珍惜現任啊
之前有次同ex拍拖
有個啊婆坐喺我地隔離
冇啦啦同我地講話要珍惜眼前人
嗰時都覺得佢混吉
依家諗返真係好諷刺

啲後勁仲衰過發噩夢

用啲frd嘅ig去睇呢？
雖然好似癡漢咁

我以前都試過, 不過唔係成日, 之後就諗定如果夢見佢地, 要同佢地講什麼(佢地會好關心的身後野), 說來奇怪每一個聽我講完之後, 我就再冇夢到佢地.

我慣咗慢慢嚟 等我忘記先再收啲嘢
太快一次過斬哂我會崩潰 所以我知佢block咗我個刻
我真係好無奈 然後就喊咗

加油Ching

希望快啲走返出嚟

咁你成功過又係啲咩原因導致分開番？

樓主潛意識仲係鍾意個Ex, 點解唔追返人呀

夢見我追得返
但現實已經無可能再傾計

同意 最熟識既陌生人

會check到common friend

同埋我地好少 common friend

佢啲frd同屋企人唔鍾意我
話因為我第一次對佢唔好
最後佢話選擇frd同屋企人

搵過幾次
都係已讀不回
就費事再打擾佢了

好sad
same here ching
一齊加油走出嚟

有冇試過約佢出嚟？

即係佢連你地嘅common frd都blk埋？
唔係好明...

ig本身無加friend
只係真實世界嘅common friend

追返人，唔係搵返人，追係要用腦諗辦法嘅

我都試試咁樣準備先
同佢地講叫佢地放心
我而家生活雖然唔算好好 但都唔算差 唔駛擔心

Ohhh so sad

祝你可以早日釋懷

人就係咁犯賤
愈心痛既回憶就愈上心

屌 睇完以為係自己打
同你個情況連時間都九成似
個下發完夢喊完覺得內疚
衰到佢親手整生日蛋糕比我都無話覺得特別感動
好似比個初戀調教到心有d攰

覺得自己一世都走唔出黎
嘗試過追幾個人
都無咩結果
覺得除左佢 就無人會再鐘意我
追人好無聊 每次都係一開頭就失敗
50/50機會 既情境都未試過

oic 自己狠心啲放低佢吧

求指教 我劣

等邊日冇啦啦狠心一del
就會清淨了

可能要等邊日冇啦啦醒覺

我諗遲多一陣我會追番佢
希望成功啦

我都會成日夢見佢 但係都分左手幾年
一醒左就覺得好莫明奇妙 明明放低左好耐

狠心del完轉個頭就後悔
大前題係有狠心個日

你仲可以冇左佢都過得正常返，我就只有每日逃避現實接受唔左冇左佢嘅生活

我都係，最後忍痛掉晒有大家共同回憶嘅野，衫又好，佢寫比我嘅信又好，掉果刻好痛，掉完後悔到乜咁仲痛

就黎一年
其實你知我想點的
但我地keep住聯絡既你又係咩心態

我會等自己真係釋懷咗 睇開咗先處理
因為分手已經夠痛 唔想再繼續刺激自己
總有一日你會處理到佢嘅嘢 例如手機嘅合照

點解咁多人都係六月散嘅

幫你祈禱
拜佛祖
一定要成功
加油啊Ching

你夢見佢嘅前一日
會唔會有唔覺意見到or聽到
關於佢嘅嘢...？
定係完全零交流 零接觸 零消息
冇啦啦就夢見佢？

好想好似啲player咁
一齊為快感
分開完全唔會難受

應該係我不斷搵啲嘢做
令自己忙
我一靜落嚟
就會諗

睇你敢唔敢踏出嗰一步
雖然結果可能會好殘酷

六月好蠱惑

唔好再咁好冇，會好辛苦

控制唔到
就好似依家咁
冇停過 瞓唔到
聽日仲要早起身
我冇辦法

咁就繼續冇辦法，on99咁諗住對方訓唔著啦

單方面淡左就分手
真係好無奈

巴打 同你一樣諗法
宜家已經完全唔再信愛情

我都試過 發夢屌屌吓佢之後醒撚咗
之後擘大隻眼 望住個天花板心諗 做乜尻

但係老實講冇咩信心
因為我未知道佢而家點樣諗我....

拍第三次拖第三年
都會夢到初戀 永遠都係d好遺憾既夢
當然無再聯絡 亦都好愛現任

但初戀係心目中係有地位既
始終唔會忘記到

可能人地就係叻在狠心
唔會去留戀任何野